血洗京華

又係咁上下時間要loop下
BTW
文匯出架

六四之所以令我咁震撼都係多得文匯報 | LIHKG

屋企執屋搵到

【文匯報】一個人倒下去，千百萬人站起來，血腥鎮壓決嚇不倒人民，讓我們團結一致，為中國的民主，自由而奮鬥！

貼圖

【文匯報】一個人倒下去，千百萬人站起來，血腥鎮壓決嚇不倒人民，讓我們團結一致，為中國的民主，自由而奮鬥！